警隊：過去一年駐守隔離營凶險萬分 正命林鄭改善職系架構

警察學院早上舉行結業禮暨閱操儀式

警察學院早上舉行結業會操，由紀律人員薪俸及服務條件常務委員會主席崔康常主持。崔康常指，警隊一直對維護社會安定繁榮有重要貢獻，過去一年警隊亦大力協助防疫工作，包括駐守檢疫中心和執行隔離令，挑戰有增無減。他指，紀常會正進行紀律部隊職系架構檢討，稍後會向行政長官提出建議，相信會有利警隊長遠健康發展，令社會受惠。今日結業共有157名警員、見習督察和警署警長委任督察。

原文網址：

又想呃人工 呃福利

建議入職五年即贈浩園長生位一個

屌你老母黑狗死全家啦
守隔離營咪又係行行企企，企到無雷公咁遠。

咁醫護呢？唔危險？

醫護都未出聲啦 屌你老母！！

咁危險佢哋有幾多人打咗疫苗

警狗咁驚嘅話就快啲打科興
唔只三萬隻警察要打，連其家屬都要打

政府快啲強制佢哋打針保護佢哋啦

三萬共用同一同

收皮啦，隔離營裡面行得最前係醫療輔助隊、民安隊同衛生署，佢地都未出聲

你班狗匿埋喺間房度渣